人大左，發現讀唔成書啲人生活開心啲

咁梗係唔係
又mk又出黎walk
邊緣個d
講緊係
份人正正常常
平時都有温書
但又唔算高材生個隻
可能爭少少
ive asso升返上去
非神科
但又保證出黎揾到食
civil poly三寶 cs
呢d
就算真係升唔返
咪做技術員
測量
再差少少
讀完中學出黎
入公營做學徒
空少 電訊sales oa
快餐店經理仔
都好丫
但你讀得書個d
反而俾依樣野
局限左自己
但呢個世界唔理你
讀唔讀得成
同有冇人請
揾唔揾到錢
份工咩地位
冇太大直接關係
以前d人唔識字就話
簡單d講
唔係你問題
但當個個都有咁既能力
就會睇其他野
甚至樣身高呢d
讀得成書d人
以為讀書就係一切
為自己帶黎一切
係自己一切價值既所在
當知道個世界唔係咁運作
就會跌得好甘

你開啲post令我以為上緊Facebook

可唔
可以
唔好
咁
寫文

呃到自己呃唔到人

real
利申 高材生 年年考第一

人稱檀香木

乜撚野叫開心啲先?

有人搵到好撚多錢先叫開心

有人淨係有個完滿家庭就開心

開唔開心真係睇你點睇

屌你老母

點解要用讀唔讀得成書分類人？
比較度度都有架啦
做m記炒薯條唔辛苦嘅？
人地讀到書 人工高 用錢買快樂唔得？
你理得佢做到隻狗咁
開唔開心根本係個你際遇同自己嘅睇法
關讀書咩事？

連登都要10個字一行

我自己如果識嘢少都已經會不安